1700 + B350F + 1070 -> 3600 + X570 + 5700XT ??????

本身剩係想換 Diaplay Card，轉一樣動全身

好似唔係好大升級咁 每樣升少少 但換晒

收你舊果套

3600+B450 / 3700x + X570
除非你預自己用二代amd 唔係唔建議3600用x570

板可以唔駛換都得

我都覺

1700 -> 3600 就算啦

板唔洗換
賣舊
cpu上3700x
or
gpu上2080或以上

3700X 但用 B350F 會唔會行唔盡

同埋我條舊 Ram 得 3000MHz

唔會，不過記得更新咗bios先好換上去

淨u 已夠做，ram 小超到3200